究竟係「真心咩」定「真心呢」？

= 真心咩
= 真心呢

一直都以為自己聽錯人地講
直到發現佢地whatsapp都係打「真心呢」
真心咩既意思我明
講開真心呢既巴絲可唔可以解釋下咩叫真心呢？

羊咩咩

做乜鳩

直必